Dự án đầu tư khai thác và tuyển quặng sắt mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> do <ORG>Công ty CP Sắt Thạch Khê</ORG> (<ORG>TIC</ORG>) làm chủ đầu tư được khởi công từ 2009.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<ORG>Công ty CP Sắt Thạch Khê</ORG>
Dự án đầu tư khai thác và tuyển quặng sắt mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> do <ORG>Công ty CP Sắt Thạch Khê</ORG> (<ORG>TIC</ORG>) làm chủ đầu tư được khởi công từ 2009.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<ORG>TIC</ORG>
Dự án đầu tư khai thác và tuyển quặng sắt mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> do <ORG>Công ty CP Sắt Thạch Khê</ORG> (<ORG>TIC</ORG>) làm chủ đầu tư được khởi công từ 2009.	<ORG>Công ty CP Sắt Thạch Khê</ORG>	<ORG>TIC</ORG>
Dự án có tổng đầu tư hơn <MON>14.000 tỷ đồng</MON>, trong đó <PCT>30%</PCT> cổ đông góp vốn và <PCT>70%</PCT> nguồn vốn huy động khác.	<MON>14.000 tỷ đồng</MON>	<PCT>30%</PCT>
Dự án có tổng đầu tư hơn <MON>14.000 tỷ đồng</MON>, trong đó <PCT>30%</PCT> cổ đông góp vốn và <PCT>70%</PCT> nguồn vốn huy động khác.	<MON>14.000 tỷ đồng</MON>	<PCT>70%</PCT>
Dự án có tổng đầu tư hơn <MON>14.000 tỷ đồng</MON>, trong đó <PCT>30%</PCT> cổ đông góp vốn và <PCT>70%</PCT> nguồn vốn huy động khác.	<PCT>30%</PCT>	<PCT>70%</PCT>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<LOC>Thạch Hà</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<LOC>Đông Nam Á</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Khê</LOC>	<TIM>năm 1960</TIM>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Hà</LOC>	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Hà</LOC>	<LOC>Đông Nam Á</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Thạch Hà</LOC>	<TIM>năm 1960</TIM>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>	<LOC>Đông Nam Á</LOC>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>	<TIM>năm 1960</TIM>
Mỏ <LOC>Thạch Khê</LOC> (<LOC>Thạch Hà</LOC>, <LOC>Hà Tĩnh</LOC>) là mỏ sắt lớn nhất <LOC>Đông Nam Á</LOC>, được phát hiện từ <TIM>năm 1960</TIM>, với trữ lượng khoảng 544 triệu tấn.	<LOC>Đông Nam Á</LOC>	<TIM>năm 1960</TIM>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>	<LOC>Đông Bắc</LOC>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>	<LOC>Đông</LOC>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Hà Tĩnh</LOC>	<LOC>Vũng Áng</LOC>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Đông Bắc</LOC>	<LOC>Đông</LOC>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Đông Bắc</LOC>	<LOC>Vũng Áng</LOC>
Mỏ nằm cách thành phố <LOC>Hà Tĩnh</LOC> khoảng 8 km về phía <LOC>Đông Bắc</LOC>, cách bờ biển <LOC>Đông</LOC> 1,6 km và cách cảng <LOC>Vũng Áng</LOC> 66 km.	<LOC>Đông</LOC>	<LOC>Vũng Áng</LOC>
